我番一番大陸先，希望番到香港見到大家仆街

你破產都未仆街，幾時輪到香港人